冇裝備都衝？不如去沖涼好過啦

認同

去叫雞喇

去指壓完再走應該無問題？